[震驚]原來其他7大同港大差咁遠

得HKU係全球top30，其他都全球250打後

hku出名多雞多公廁全港top 1

SPACE又如何

不嬲係 hku係出好多精英 不過多藍咁解

每個ranking排名都唔同啦

啲排名得啖笑…
港大高得過東京大學果啲榜已經唔撚駛理…

呢個排名好似係計期刊引用？

你咁講支国又贏，世界第一

香港都唔重視研究，你講journal排名做乜
「讀咩u都唔重要，搵到幾多先重要」呢樣永遠都係香港人既宗旨

你個垃圾網排「中國科學院」做全球第一學府…

呢個排名其實有公式計出嚟，不過支国發表d研究同論文一定互相引用個排名咪高囉